忽然醒起呢首歌，希望大家重温返當年雨革衰咩

希望大家唔好再犯同樣既錯

前面講野個位人兄

聽完佢講野，就知當年前線幾慘